A Della Via conta hoje com mais de 50 Pontos de venda estrategicamente localizados nos Estados de São Paulo, Rio de Janeiro e Paraná e atualmente é um dos nomes mais importantes do segmento automotivo no Brasil, além de ser a maior revendedora Pirelli da América Latina.
Os Centros Automotivos da Della Via oferecem produtos e serviços de alta qualidade, equipe de profissionais especializados, equipamentos de última geração e atendimento personalizado, buscando continuamente a total satisfação de nossos clientes. <a href="https://www.dellavia.com.br/pneus/carros-e-camionetas/aro-15">Promo&ccedil;&atilde;o de pneus</a> em andamento 

Contato<br>
Della Via Pneus - Revendedora Oficial dos Pneus Pirelli<br>
Endereço: Rua Prof. Arnaldo João Semeraro, 164 - Jd Santa Emilia - SP<br>
Telefones: 0800-555-3235 (para todo o Brasil) e (11) 2333-3235 (São Paulo).<br>
Web Site: https://www.dellavia.com.br/